大家發唔發現鬼佬/南亞仔係呢啲風頭火勢都係唔戴口罩？

其實係唔係我地太緊張呢

我個鬼佬friend住喺挪威驚到抽筋

佢地有含撚嘅習慣 有抗體

好污糟，成日唔帶套